不分化 不割席 不指責 ！

光復香港 時代革命

聽日黃大仙，大埔，機場，隨便去！

兄弟爬山，各自努力

同我推一千萬次

推

同暴力割蓆

聽日大埔

入黎幫手推記者會

同我推一千萬次

唇亡齒寒，和理勇武缺一不可。

.